[人類滅亡倒數] 隻狗終於識開門啦

成日見到呢啲得個身既機械人就好心寒

4年前仲係傻仔

1年半前

black mirror

鎖門佢點開

鎖左就人類都開唔到啦

鎖唔鎖 唔係太重要

Black mirror- metal head

隻手安裝埋lockpick